覺唔覺連登特別多火影撚?

高登果邊幾乎無人提
連登呢邊就講過唔停
到底點解

某登人都無隻
好似係

呢邊多小學雞